辦公難，扮辦公更難

又唔畀用公司電腦又唔畀用電話
手頭上啲嘢又做晒 真係冇嘢做坐喺度ON居居
見到同事不停忙 覺得自己無Q用

返咩工呀？

19文員

用電話上下網算啦

原來連電話都唔比用

唔畀呀open office老細會話

唔畀玩電話

返工 帶自己電腦 打lol
其他同事 日日打傳說對決 食雞

我就請左成個1月 no pay去旅行

我地19 政府外判文員

我朋友借ac回post

我都係
個個同事都有野做
自己手頭上得少少野做
要問先有野做
我唔知留係呢間公司做乜

咁樣先最悶
乜都唔用得
就算有得玩電話有一排我悶到係度搣紙

我老細派咗唔同部門都有針
唔係咁易㗎龍師傅

留係到逗人工囉 咁都要問

畫畫 練字

逗人工就無必要留係呢間
人工又唔係高

用緊咩上連登？

#metoo
日日坐喺度成個廢人咁唔知做乜
就算有嘢做都係啲有手有腳就做到既野
仲要成10hr
同事講既公事永遠係最後一個先知
完全對唔到咀
而家45歲就心甘命抵啫
每日都問緊自己係咪想一世係咁 好想遞信

好似有人比錢佢地做政府電莖隊

好似中學生咁用啲文件蓋住電話靜靜雞督

搣紙都唔得 試過有同事好有責任心日日留到8點冇OT 佢有晚留喺度CUT啲表格A5去A4
點知畀個清潔工睇到第二朝傳到成公司知話佢留喺到界紙DUM時間

想問大家我似唔似做監

電腦細細個瀏覽器開連登，淘寶

幾$人工

要問先有嘢做
日日玩電話玩到唔知有咩好玩
就嚟帶部notebook返工

做嘢點樣唔畀用公司電腦？
R撚哂頭